三日連假 就算黨鐵全封 對打工仔影響都唔算太大 不過聽日就唔同啦

你地成日講三罷 聽日咪就係重點囉 今晚就睇你地點做啦

We are temporarily using live channel直播台as english channel

勁推

推

Push

唔係五毛風向post 推唔郁都幾可悲

聽日黨鐵一定開番